====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus loin règnent les grandes usines , orientées vers les fabrications de grande série .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

